見班FIFA撚為打多打少幾個鐘係到嘈黎嘈去，真係忍唔住笑

今晚中秋攬住隻FIFA 訓啦

真係不撚知所謂